覺唔覺茶餐廳係香港最大既恥辱

話撐茶餐廳等如撐本土文化果d，全部都係on9仔，賤過地底泥。。

香港四大恥辱，廢老，港女，黑警，茶餐廳

納dee好波

香港兩大光榮 老衲 貧僧